#xx(#lm2

象象

怎麼了

肯出現啦咩

好悶

JJ

做尖？

塵塵

依家？

食左嘢未呀你

食咗早餐未食晏

我都未食宵夜

隻嘢好得意

屋企做下fitness ？

腦魔過癮過連狗

搵緊電影睇

駁唔到
正好多

啱啱沖完涼!!!!

唉
咁就十世了

睇緊立立湯怡好sad

老母用咗好耐廁所！
今日返學返成點啊!!

？

十一年啦
咁就冇左了
人鬼情已了

零狀態

肩狗

我愛你

唔准

聽日返幾點

8半
叫我起身！！！

聽日我都叫咗我FD 830叫我起身!!

依家睇戲唔使訓

咁由佢

呢句同算有咩分別～

啱啱開始咋
睇緊盜夢空間

咁我應承左你唔講算架嘛

應承埋 唔好講 咁由佢～

咁我咩都唔講囉

咁又唔好

打皇冠木

巧der

我做緊project

再on
啱先聽電話
Sor

橙橙豬
加油呀
快d做完快d瞓
唔好又遲交又捱夜咁辛苦啦知冇

啊
好啊！

咁夜仲打電話嘅

唔想做了 好眼訓

發生咩事 你前幾日明明唔係呢個mode架喎
你唔講野架喎～～～

D frd問下嘢

冇必要令人受我氣

好同學

佢專登打過黎問我去唔去打波

好好笑

佢心急人上

佢on9到問下個星期

笑死我
打咩波

因為要bk康文
遲左就冇場打

打羽毛波
一黎就兩個鐘

好似好麻煩咁
從來唔做bk場個啲人

狗到你

我都係wo！！

不過我想講上次打咗一個鐘都腳軟

一個鐘唔夠玩
兩個鐘又太多

呢啲交比有心人
我只係負責參與
屌好9 我上次都係叫佢地幫我帶埋拍

兩個鐘啱架啦！！
兩個鐘先夠電

渣架
快d做返運動啦

比時間我

傻架
不嬲有得借

呀！！！

我地打得好癲
係咁殺

咁緊係自己帶用得舒服d la

唔俾

做咩又呀呀

勁
我負責執波

咁真係無時間做了

想呀

好麻煩喎
因為打完仲要去返學
要拎住周圍走
唔洗返學先用自己拍

所以緊係叫同學帶埋

好耐冇打
D反應同球感冇晒啦

呢啲好快返返嚟

你咁得閒

無事的 有咩事試下講就好了

我都想得閒

今日唔洗返學溝仔咩

佢地打既磅數唔啱我
佢地勁好多

同埋驚到時跑唔郁

要請教了

死肥仔

唔講了
冇事既應該

有咩忙呀傻9

都係9打啫
For fun架咋

你就死肥仔
I mean 反應唔到跑唔切俾人拉到仆街

後日去嫲嫲度幫手
之後姑媽度 慶祝佢隻狗生日～順便瞓埋 唔想再走嚟走去

預咗啦
講起，我反應真係好慢 屌拿星 做咩都係

勁了 教練

唔理了

想講先講吧～

象象做完未呀

未啦
個肚唔係好舒服

搞咩黎呀
食錯嘢呀？
快d去食藥laaaaaaaaa

矛仔cow

Cow禾

下午食左個火龍果

巧

應該唔關事架喎
最多痾多d既啫

快
我等你

好想食嘢

好想睇戲

好想瞓教

好想針

好想發癲

街邊太多人與車

糕！

咁我都唔知了

如果陣間仲痛好去食藥啦

現在還好

你點呀
係咪仲好唔開心呀

好耐無玩20了
依家玩

樓主喊了??

冇呀
返緊工

咸了

真係唔知

我記得

要信我呀傻9！！！

信你咩
你真係喊咗？

睇咗谷未?

食屎

你畀啲溫暖佢

點解咁都要食屎

=.=

我出名暖爐嚟

.....咁睇嚟應該係無喊嘅

睇了

凍過雪櫃

?

多脂肪係咁

玩到差啲唔記得落車 cls

Kk
到時見

明了

唔好落！

頭先又唔記得上了

做咩唔開心（抹）

慘

傻未好？

要返工

凍4me了

認了

返工真係好sad
慘過做雞 屌

我會好好反省下我d gag

想同你d fd挑機

人蠢沒藥醫
哥我慣了

想返屋企瞓教睇劇！！！

I mean 我真係好凍

佢16啦

我都想瞓
成日都瞓得不好了
睇乜劇

變完性木

無帶外套？

咩16

因為你唔陪我瞓
抵了
Sherlock

想轉基可以點做

你都沒叫我瞓了
勁，英文勁了

有
都係凍

搵我

20x16

我眼好乾

俾我吉

我比我個件你

可以點搵你

你唔識叫牙

會唔會係咁呀 屌咁撚快嘅

屌 咁撚勁嘅 算 我再鑽研下

快
堅凍

我做開1仔了

你都無出現

我一凍就會粒埋個頭 你有無粒埋個頭

佢癲架

渣架

決定要超越佢

轉0仔木

你唔識搵我呀

成個傻9咁
不了

我大隻仔
可以保護你

矛可能

...係喎

咩呀咁我頭先都搵咗你啦

尋日先做完尖
依家好攰

食屎啦
我下世先覆你囉

下係咩 咁真係凍都無計架
我成日都搵嚟粒住個頭

收皮啦 來打擊我 無咁易
睇下邊個笑到最後

唔夠訓？

Leave tg

變大隻仔未牙
我琴日打咗兩個鐘波
已經係咁抖 但都係好攰

下你唔好啦
姐係我又做錯
咁我要點做

可能真係
好攰

真架？

唔講大話

摸你頭仔

做咩咁惡 先生

我驚好快無嘢講

好喜歡

唔需要刻意搵野講

知你需要

咁就正了

我天天都需要了

無問題

吸引了？

咩吸引

吸引左你

係
我好易呃 唔好呃我

召喚塵仔～

我唔會呃人...

不過其實我係覺得你唔開心緊 想比你抖下先無叫姐

傻9是這樣鍊成的

我都係
好夾！！！！

一定唔會係你囉

未
瘋狂食嘢了

自己撚啦

惡開

吹咩

我一定會過到佢

死左

識唔識唱呀～

抵
死肥仔

呼呼～～～

笑死

乜

咁我以後係咪都叫你了

就黎300磅了

⋯⋯⋯

..

慢慢地習慣～

Win✌🏻

識你老鼠

Challenge 再次received

咁你一定唔怕凍了

....？唔係咁咩

同你鬥小學雞 我一定是輸了

屌我笑咗出聲

算啦你

寒底

叫我托牙

點解唔鼓勵我

因為你係幼稚蛋

真架？
咁你冬天咪要著兩件羽絨出街

笑點膠d巧矛

因為我睇住佢玩都o左

我唔叫
你又話我唔識叫
.....
我蠢死了

真
手腳好易凍

立即喊

駁唔到✌🏻

餃未覆

喊乜牙
再喊就車你兩巴

返緊工啫

我都得我都得 快啲睇我玩

錄片
快

幾日了

咁瞓教記得用暖袋哦

講清楚d

咁你打我

係wor可以錄片ga wor

叫紙仔搵佢

不了
慣了

唔呀

喜歡了

打你個頭

唔比惡！

都不知幾點 730/8

著多件3記得

圖？

Ng duck

唉

kuku

8la
預遲少少好d既

快點

唔得
會好熱

。。。唔記得

你咪睇過囉

熱先除

又唉乜呀

瘋狂搞你個頭

渣架
快錄

冇手拎

唔咩得

有幾多人去呀

要惡

唉你不講
唉

300磅最新既未睇過

粒住頂帽

正

咁惡做咩

一陣先

吹牙

帶書包

出黎食飯咪睇到囉

伸隻手入去

怕羞了

要做壞人

你咁凍 不吹了

一陣又冇左件事

要返工牙

耶

改名叫ryan

帶左繩袋

我寫低咗，唔會唔記得嘅

吹熱氣咪得囉

傻瓜

射波

唔要
要壞係入面

係咪個啲索袋嚟

圖呢

傻西瓜

Yssssss

無返兩日了

做壞男人 比女人愛

唔識
請你食熱柑

寫咗喺備忘錄

得你係

點解唔咩書包

唔差在第三日啦

唔要
我要炒栗子

冇嘢要帶
唔想執書包

無醫生紙了 今日要返

高招

栗子蛋糕好好食呀！！！

做得好

帶書包有安全感

6?

qq

星期日喎

唔夠你qq

有就好囉

下 唔是星期六咩

有啦

豬屎強糕好食d!

我見到靚女

豬屎nono

不了
好重

Aggggggrtrutghvj!!!!!!

6？
你
我
紙
車
餃
同who?

17喎

（皮）

木柚☹️

17咪星期六==

芝士蛋糕嘅餅底是重點

歪

求圖

你呢

橙了

執書包

係喎

夾到

我唔食得的

豬屎都係

笑咗

都話不行

玩9me

Ho 橙

我都笑左
真係好夾

想食芝士撻

懶

喊了

條友仔short左

傷心

咁好食

身邊d fd唔食栗子蛋糕

笑你老闆

Nono

開始眼瞓

強行射你老闆

典解！！ 咁好食！

佢有時差

矛呀

傻9

要比假紙

半熟？

抵的

鬼仔性格

咸4了

佢地唔識食

食

比啲糖你 無咁咸

咪係

快瞓

我覺得city個芝士撻係最好食
又平又好食 真係要去食

的確係

Ys
人在非洲

你食埋我嗰份

下 笑咗

食屎9

我比

9up

Ys I’m 鬼仔

比錢我睇醫生

又明

鬼仔有好多女 你有無

唔緊要
我食哂is ok

明曬

準備

糖尿了

嬲咩

分啲比我ok?

木食過

差啲笑出聲

笑

琴日玩了成日狗 的確好開心

要切走隻腳

好食兩份

見我即刻好返

（笑）

加油

必須的

信了

要去食了 去食食食食

快

總有機會

餵你

快啲到嗰日

賤人

啊～～～～～

薯

想食

驚你期望落差

1$唔洗找

不會

（餵返比自己）

我係唔出門果舊肉

咁都得

識食

咁我呢

88

我好撚細膽

好夾！

壞人要嬲嬲地先似

（真餵）

請我

未見過nigga牙

我carry你

瞓醒

唔覺

自私9

唔得

下係架咩

好味

Mk

糖尿要切腳

咪係 佢9吹

請你食榛子朱古力撻

輕鬆

唔好熄燈就見到

帶我去

你好型

我黑心

收到風你鍾意cat bb

Kk

哥攬住你！

好易養

Is

不會再笑

Me new ppl

好好笑呢個

唔想豬

快點 好好食的

覺了

你都唔會夠我衰

切人地果隻好啦

快點
Btw我鍾意喺後面攬人

認真的

明咗
你係豬

我排牙白架！

笑到我 點先叫嬲嬲地

西北風？

咁又點 睇唔到樣

唔得喎

呢個好憫
唔好笑

立即笑死

老過我了
仲扮

快啦
餓了

How

鵝

未食lunch？

睇樣

令到發光

超衰的 不是善良的人

叫你唔好亂收風咋

RIP

啱啱食左
又餓了

✌🏻

講經🤷🏻‍♂️

我唔笑都係嬲樣

你洗唔洗剝智慧齒

佢好搞笑
識聽人講嘢

Eat jor what

Truth

西面9

唔剝
痛

慣

冰位牙

係問你洗唔洗

我姑媽隻狗

希望你泉下有G啦

反反

Dare

臭

唔洗

隻狗放風俾你

陪我

打皇冠

唔係呀 你話你鍾意貓ge

On

養我

又笑

你覺喳

你怕痛？

後面攬好sweet

不覺

眼好攰

請你食栗子

太87

所以似了

少少

Yes hug you only

又不覺

狗好玩d 好搞笑

你返工沒嘢做？

真瞓陣

偷懶

呵返

898

要了 快點

899

好肚餓

好 快

可愛了

你話係就係？